一人一招最衝擊既ACG大技

達爾大冒險: 美杜洛亞

雅典娜之嘆息

千年殺

THE WORLD

智樹塔

彈藥包

猛虎落地勢

打打下跳起 啪一聲
又少左個彈藥包

動感死光

電話禁極刀

普通一拳

GIGA!
DRILL!!
BREAAAAAAAAAK!!!

雷霆一閃

桐人大絕

我佛你！

Explosion!!!!!!

release recollection!

starburst stream!!!!!

之前睇左好多次都係覺得分鏡好勁